修例風波：港鐵未回應譴責警方訴求 周一或有200車長自發罷工

尊重車長

聽日被罷工

但有巴士搭都係冇得被罷工

好想罷工